告白失敗好辛苦

有
衝上佢屋企做痴女

你係絲就可以格硬黎

無啦絲 放手

你有鳩梗係唔得啦

你答佢 我鍾意食屎

當面再試一次?

放低吓先
唔駛逼自己再次行動

點樣格硬黎

最撚憎...
咪害人On9

喂佢食春藥 佢就控制唔到自己

逆強制插入

告白失敗有新歡好開心

可以死咗條心。不過，咁都好，可以疊埋心水摑第二個

勉強無幸福，比你同佢喺一齊，雖然好開心，但呢段關係一定唔會平衡。

到時你會怕失去佢就乜都肯做，三穴比佢玩齊隨時中出有咗叫你落完，玩到厭然後有個更好嘅就走人。

一開始一定唔開心，世界末日咁，得閒就想喊，做乜鳩都諗起佢，但時間係最好嘅藥，唯有慢慢捱。

情傷真最痛苦嘅傷，因為求不得苦

女追男真係易好多絲打加油

男仔既諗下自己拒絕過既女仔
佢地又係咪個個都咁豬先
可能真係咁岩唔鐘意姐
有得揀 就揀擇架啦

絲打要愛自己呀!

愛情無得勉強

出黎遊行先啦

點解要係電話表白

女追男隔層紗 驚閪咩 頂盡俾佢食下波餅

呢個係最好嘅暫時結局，我當時同你一樣，覺得只要佢肯接受我，奶屎忽我都肯，但最後當然無會係咁問類似：點解唔比次機會我嘅問題...不過算，到最後就會變成一個令自己變好嘅動力！多啲學下打扮著衫，甚至做尖睇書學談吐同魅力，不久將來撞返一定要佢後悔到時如果有機，先慢慢玩晒「三月」都未遲

肥絲就小心d唔好搞出人命

有時難聽啲講句，真係your face, 係人都鍾意靚嘢，我覺得如果樓主個樣靚，或者樣一般但身材好正，好難有男人把持得住，多少都會有虛榮心作崇，帶出街都爽啲

喺公司再撞到實好尷尬

人獸之別
唔係個個都係食左先算
同個唔鐘意既人一齊仲辛苦過屌欣宜

發生係你身上？三穴齊發落仔

要去到表白其實你都應該feel到冇機會

唔好死纏難打
朋友都唔好做啦

你無錯，但問心，香港地呢種男人多唔多？我都想搵真愛，但愛我嘅我不愛，有咩辦法

做住朋友先囉，你準備好拍拖啫，可能人哋未準備好呢，比多少少時間大家相處耐啲，認識多啲唔好咩？

your face, your faith

唔係想講乜
但大部分男人都係好膚淺既動物
只要個女仔係過d某條線基本上都會食左先講

絲打要加油

鑽牛角尖好正常啦
唔通你第二日就會唔記得晒咩
呢啲階段人人都有 俾啲時間自己

試過當面被拒絕
都花左好多時間放低（1年幾）
依家做緊普通朋友。但心中有時都會幻想，如果可以一齊就好了。當然深知冇可能。起碼依家唔會諗起就喊
覺得有勇氣表白嘅自己都幾勁

希望可以遇到啱果個

樓主介唔介意我問下，你係咪好肥？

鳩都坐斷埋

.....你已經好勇敢喇

最後都係收左皮？

唔否認你真係好鍾意佢，你對佢一部分嘅愛意都只係因為你得唔到佢。你一路凝住得唔到佢就會加深你對佢嘅愛。

下個更可愛

嘗試過咪得

其實佢拒絕係好過唔嗲唔吊唔講清楚
雖然係好殘忍好難捱 要頂住
比時間自己慢慢淡忘
唔好鑽牛頭尖 下個會夠好
冇表過白 但有試過拒絕人 點知最後佢出左pool 我仲係A0

哇你好撚高大喎175cm
個男仔好高？

我個個叫我唔好晒時間係佢到 然後不讀我之後啲msg

cls佢有咩吸引你？
對男人黎講好難接受女仔高大過佢...

加油

You should have a better one.

短頭髮唔係個個人都carry到

表白都唔要喎

男男注定冇好結果

人生 點都有個人你好鐘意 但溝唔到的
天意來 痛完就無事 又或者一世都有事

咁男追女比人拒絕呢

我都係處於呢個狀態

加油，有勇氣表白已經很好了

你講得啱 依家淨係想搵個似佢但係鍾意自己嘅所以咁耐都仲係單身狗 唔知自己係本身鍾意呢type定係因為佢先想搵返

時間沖淡一切

樓主 你好似我個fd
如果你係我個fd
我想同你講
你係我眼中已經好好啦
愛自己多d 自然就吸引到人
ps 加油考埋個試先啦

係你嘅話，兜兜轉轉最後都會係你嘅
愛情對象只係當時間最適合嘅選擇

不要暗戀

我明白你感受阿，巴打
因為我都係過來人，初時對個女仔唔為意，但慢慢相處後開始鍾意咗佢。可能係我成日亂諗嘢啦（毒撚性格），成日鑽牛尖，無形中將個關係處理得唔好，後尾坦白一切之後都冇一齊過。初時係好辛苦架，連做朋友都好困難，但如果肯放低一切，嘗試做朋友，都可以好好珍惜擁有呢段友誼。

有陣時覺得，既然不能佔有佢，倒不如擁有佢，珍惜呢段友誼都係一個好好嘅豁達處理手法，希望你可以慢慢去接受，放低佢啦！

真心唔覺，有冇例子聽下

姐係出街有人昅你隔離條女，你會覺得威？

面對面嘅成功率會高啲咩？

點解冇人同我告白...

Same
表白過但佢放唔低ex 斷聯咗一段時間 又做返朋友(我單方面認為） 日傾夜傾 之段隔咗成年早幾日再表白 又被拒絕 理由同樣係佢放唔低ex 我真係好想放棄 但我真係好鍾意佢 我完全唔想再識第個人 重新投放全力去一個新嘅人身上係好辛苦嘅事 我唔想再做啲冇結果嘅野 到底我係有幾差 先連機會都冇 我好唔甘心 我唔介意冇晒自尊 我真係好鍾意佢 而家完全做唔到功課溫唔到書每日凌晨五點先瞓到好辛苦

會唔會係他覺得同你一齊 他會自卑

你的樣子如何？

文字告白，90%都係瀨野。
如果有下次都係見到面,大家有feel 就拖。

175 仲要毒撚 要誇過呢個關口已經唔易

唔會，因為我唔想有人昅佢，就算有，我都唔會知，因為我視線離唔開佢。

申：目前無女

佢絲黎

有追post我知呀
I mean個男仔

其實要告白多數都失敗

如果你係16-17 歲以上，啲女多數會比Hints 你

例如搵你去下食飯，出下街或睇戲

行街好會企到好近，我扮晒唔少心用個波high 下你咁

又或者好多動靚比你䏜佢，例如烏低身睇波，波太細就試裙叫你幫下眼

如果乜都無，無啦啦告白，多數失敗

絲又唔一樣，比個好易應承你既，都唔方真心，無乜意思。除非32 歲以上，趁佢一晚衝動，之後搞野，拍拖，結婚。

唔趕出貨，咪慢慢咯。比佢𥄫下，佢就狗衝，無乜用，因為人地都會。 做到好白，無乜反應，年紀輕既話多數有心上人啦。

年紀大既話，佢真係可能諗住無經濟能力，唔想害左你。 咁你咪心戰佢咯。 當下男仔，個個都驚無樓，你咪係呢方面下啲工失。 如果佢對你有意思，經濟預計係唯一問題，佢好易就上釣。

30歲以上隊冧一個巴打，係無用的，已經起唔到J

咁你咪諗

1. 下佢會唔會係GAY，如果唔係

2. 得閒表示下經濟唔係問題，唔拜金，結左婚同男家一齊住好平常。（千祈唔好謝「好」）

呢家有9按，其實好多樓買到，住細啲咪重好，少啲家務嗰類正面啲既嘢。

3. 認真照下塊鏡。外表同體重好重要

4. 呢啲時勢，始終有男仔係鐘意搵有錢老婆，咁你如果無錢，無父幹首期，只能認命咯

咁你都要比佢知道你無好大經濟壓力，就算唔好錢既你，同埋唔貪錢既男仔黎講，都係加分。

樣可以執，肥可以減。咪繼續試下咯。

祝你好運

好多男仔接受唔到人高過佢⋯⋯ 我自己接受唔到

175 係單身既高危份子

亦都有男人好怕嗰度食嗰度X

同一間公司 重要高過我，比我都唔濟啦

我追故睇番你肿前面啲文，咪續個回😂😂

女高過男，事實大部份男都介意，好多都不了
當然實有王祖藍呢d人，點都好 樓主要加油啊，再執執自己個look試試

我以前都試公司都有後生女約，我去都唔會去。

高過我（173CM) 真係機會接近零⋯⋯

你多啲著平底鞋，考完個試，I assume QP 轉工試下咯

有幾難，一追故就知啦

佢可能覺得自己配你唔起掛

高妹先好
唔好灰 優勢黎 只要你唔太柒

你搵返個米八啦
唔係個個頂得順女高過自己

無

我都係 成個人冇左情感咁 好似一舊木

我今日諗住搵佢講返野 睇下有無機會 點知見唔到佢 搞到全日都諗住佢

絲打係靚女？

一個禮拜啦 我唔知係我錯覺定點 但我覺得佢好似等緊我咁 再保持距離好似會錯失機會咁

有無講喺樣定性格先

曾經我都好灰

但慢慢覺得依個世界好大 無謂係佢身上浪費時間

所以我依加的女朋友過得好開心

應該唔喺“唔想拍拖住”，通常都喺唔鍾意。
（除非喺真喺有咩苦衷我唔知喇）